hi 淡友 (344)

1

2

牛佢老母

布神用返撚屌狗同加密大法啦#:P#dog

俾番個like先啦

做咩死守266

dows 繼續落地獄

256鑽石能量底

留個名先
今日由牛轉左熊

唉屌好能7
仲要貼番過來我屌

唔托點沽

有支持 上埋260再講

free fall la!!!!

笑左

抵bin啦呢下

美服又deep v 睇嚟有得食老麥啦

買左咩

帽事嘅

熊市買熊進可攻退可守 比美金我呀牛牛

deep v係反彈喎師兄
你又買左咩呀？

美股跌300，我地100

倒v

好撚柒

唔好離開我地

對唔住我大笑左
有中服,日服同歐服冇

5分鐘好大個頂

dow仔好想落去轉燈

地心探險記

本身想訓
而家又想睇
日日係咁唔掂

係喎點解我打咗deep v 我自膠一打
小注熊 食吓花生炸

最後50點

Profit黎姐

期指新低

今次冇了 星期一即低開

真係有支持 港股行自己既路

過夜

我堅信呢兩日出利好！

唔好走呀布神

完全證明美國佬唔認同你班亞州大戶幫佢鳩開+400

你隻牛咩位打

硬係覺得美國佬想玩鳩爺爺
日頭瘋狂托 夜晚就攪破壞

终於有美金 又要高追omfg

只差侵侵出黎講2野

信念

原來美期已經轉左色

屌你又fat fat

現貨跌500 盤後期+200日頭再+200 一係佢有心幫亞州反彈 一係佢比亞州大戶撚親

棍上

[url] [/url]

琴晚你地成班笑鳩我啦
所以我好認同贏錢既永遠係少數人

我無笑9你
我問番佢地笑乜9

我冇笑你 不過係覺得捱左500點慘姐
今日都put左

要係香港沽期指

不過你好似仲坐緊400點
等你嬴錢時再幫你買香檳

岩岩見UVXY妹下妹下 早走左3蚊

今次真係GG 星期一實低開200+點
又冇好消息出 牛軍應該又要被清算了

有信念嘅男人

挾500幾都無事 同布神一樣利害

有料

我無笑9你呀大佬

賬面泥。我美期執番哂啦

想問下巴打係點樣同用咗幾耐先練成咁準既期指眼光？求教

其實老美係咪引9爺西入巿，再沽爆佢
人仔好似已經打番哂落去

真係老千市

大把野沽 日經 澳指 韓指 任大戶簡

袋底-1食唔食糊好 食就淨番美人過happy weekend
唔食就淆放水

巴巴彈咗

差100 蚊就回本

慘

唔係咁睇 大國對決 阿爺係要做野 上證跌唔到幾多

香港最弱， 配合氣氛，可以一日跌一千，三日做底

頭先on99等牛牛入美金 無孖展 miss咗sqqq

比我就搏星期一低開走

我回左了

準備轉燈

一日未到星期一

唔過夜啦，2日唔知會有咩事

玩左兩年左右喇。玩期其實好簡單。捉大方向，夾就坐，夾得高就加沽。不過真係好要信念

個問題係佢仲有無錢打
老美打經濟戰有各大I bank 幫手，仲有無限美金

可以既，仲有255

星期五托匯率 星期一放水係乜玩法

咁惡

請受小弟一拜

托黎跌 都話都明匯率操控國

多謝尋日放生

晴巴我有美金入咗sqqq la 你有冇入返呀

轉燈

都唔係咁睇 黨政權穩定就夠 你死你事

都話左放過你一日

好多時都係信念唔夠 坐左陣就平

布布好勁，一句弱勢已成燈都轉埋

美股好弱 睇左成晚無野好做

重倉美人
星期一 劍指6.932

道期跌左幾百點啦

買vix

牛上證先穩 驚what

牛軍又然

我既BRKB 番到200蚊啦
我由192 開始睇佢

利申：冇貨

巴打一開始用幾多本玩上去 同埋巴打係咪睇圖加留意消息捉大方向 如果係有無話睇咩書學畫圖果d

都話左沽爆佢!

差10蚊

回本了

唔好跌太多 未加熊阿

加油加油
我正1k了

Dji最後20點
就穿25000

仲有5手qq call, 點搞

個情況同千跌之日前一晚咁似

白帝救咗你啲牛

講開又係

三支大陰燭 好想睇美股死

小注熊過
突然覺得真係太過小

係囉 唔係又蝕十幾個

錢係揾唔哂

我都係…

美帝

期+400 都救唔番，來回500點，已經係第三日，好誇張下

巴打買咗sqqq

25000頂唔頂

仲有得升？見到美股咁已經崩潰，call又變返牆紙了

我之前自我介紹過。主要係一開始輸左一年grant loan 學費生活費成8萬。之後爆開信用卡開到交到學費。之後收到下一個sem學費2萬all in IG 大期。主要因為杠桿夠大加上食中左個大跌浪。二月到依加如果依加個7張都番到家鄕就應該到5球了

堅係
我係你講完後入都仲有水位食埋再反手

佢唔+400開 焗人追貨先有得救 佢+400琴日走唔到貨個d 今日走

中段入
算啦 唔裂口低開都仲有位走 最多蝕返半
希望真係會升啦 加油呀

堅
絕地反擊

苦盡甘來

我有50萬都好開心了
係唔係太廢？

番到254位 食糊好似好D

夜期負300

期開始跟

今日恆指+500 qq 彈左20蚊我諗好多人追左

企今朝支持位收?

少年股神 巴打仲讀緊書？

巾

以為重演二月反彈果日
結果插埋比你睇

其實長線投資 賭唔支爆都追得過既 利申睇支爆

baba夾高比人沽

你入個個位好似係dl 來
炒番上去好似有成20幾30格

突然覺得call put齊開好似傻仔左咁
諗住彈高加沽 依家咁斬call又知加唔加沽好

仲有冇睇書。因為好討厭睇書。不過我會瘋狂上YouTube 睇人地技術分析同鳩up經濟大環境自己再出idea. 加上自己讀financial analyst 起馬明人地鳩up咩

-1過夜

呢啲勵志故仔應該會害死唔少人學生 破釜沈舟 10個入面有幾多個真係借完錢又扑得中

Yes ah. Year 3 鳥

究竟25000 穿唔穿到呢

有fin底差好遠
彭巴都係數底

過唔過好 1516

真係信念
果時有無諗過如果2萬果下輸左會點

有錢途

我都好緊張

布兄美股有冇股係put baba

紅底最屈

142 put ok ?

我跟左兩個月
相信你都好快過百

再借

原來巴巴今日彈到147 屌無沽到

老美3

千祈唔好學就對了 欠債三十萬真係好難搞

我25000平左，夾高再沽

星期一沽爆baba

輸左8萬個段時間 壓力係咪大到晚晚訓唔著

有
因為我大伯做裝修。之前year 1做過有800一日包飯。預左收皮就去做一年狗

今日走左熊 牛過

屌 早走左tvix 又爆升

早知

偷左52點

夜期個位，岩岩好就係5分鐘上升軌

其實手風唔順要停 我食唔到大跌浪已經唔敢過夜

255支持位嗎

布神 我258有落第一注
星期一爺閪放水會唔會再試260
好想加沽

布神睇今晚都係要倒跌收？

256支持下先啦 上埋260先

係
仲要係女朋友同屋企人面前扮冇事。有時惗番起都眼濕濕

我應該知巴打讀邊間學校

真係要 一到即彈
我唔記得走 又蝕番80蚊

你一走又夾到仆

道指一棍上
吉倉先 星期一再算

頂，我都係

星幕一開熊仲有冇水位

真漢子

同你差唔多
一次過輸左5萬學費 驚到個人都唔清醒
最後要日頭一份工 夜晚一份工
最後入埋醫院住左幾日
所以真係有多餘錢先好炒

我都知

星期一要追牛?

巴打有無tg 突然好多問題想請教巴打

25000 有d 計

低開追牛 高開追熊好無？

咁既勢仲追牛
唔係開熊咩

一掂即彈255

mark完價，美股跌得

跟dji 彈
道指都回番

星期一上唔返個eange底就要落下一個range

不過星期一二沒北水，星期三休市，難講

我成日劃圖因為以前讀書同而家返工成日對住啲圖

呢條友係咪要block 架

畫大喇叭準d

落新range?

On 9 仔，又柒出嚟等我哋屌你呀

咪又係個班人

屌姐係你比人block 哂得我見到你

巴巴算唔算落後左跌

我都冇block 佢

有。不過好少check

大棍

柒碌
我成日都係到喎

星期一唔係跌咩

引熊

25000做底

布神，券商係咪一定要收熊證？

唔彈淡友又點沽
我已經做好心理準備星期一低開400點 蝕走40格

引龍🐉

Deep V

信我，25000肯定係鑽石能樣底

trump 差唔多要救市 今朝都夾硬自制利好救

屌你棍上
Molamola

一定要開價，除非同收回價非常接近

信念呢

布兄，咁call put 呢？

大反彈

25000 at 力場高達鈦合金雙面淘層易潔鍋底

熊軍加沽位已到

老千市 美股都就死

今晚其實幾點左右就知會free fall
一開波道指升但期指無feel，之後個勢都無咩大signal話會狂跌 (STC?)

話就話跟布神贏多 但長遠計好多時真係搵唔到一個原因同自己講要買

一棍打散哂啦
等陣出去去ifc 排頭位

雙底

道指呢棍好勁

做市

侵侵啦屌你老味

過唔到出年

唔入價內冇內在值，可以唔收

同你一鳩樣

道期彈嗰少少你班熊軍就冇曬信念
係咪想學我反手牛等打靶

Thanks

睇好你賺架wo 空倉想更加高位沽

牛軍太強
係咪打得投降豬一半

你太睇好我啦 我隻牛豬硬
呢幾日都好難再出好消息 星期一仲要降準 必跌

Call put 0.01 過又得返一個月都無既話啲卷商會走佬唔掛貨 成日都係咁

my call shit
沖涼訓教教

好難 最怕星期一又254-255 既撚狗位開
一企錯邊就俾人撚到啪啪聲 都係等位算

降準會當利好

我驚星期一直接打靶
冇得投降豬一半

你251牛？

又陰跌

差唔多

準備34

下個禮拜開始日供熊仔先

人板係度...253-1

我諗有位走gei
就算而家夜期都差唔多256 啦，要裂口500點先殺到你

我都搵緊位開袋底put 唔做定期了

27:73

冇啦 今日收大陽 高成交 應該連10天線都唔會彈到 美股又free fall 港股黎多次低開800直殺牛都得

73%人數錢

不要再說了

美女到底咩事 弱到咁樣

起碼有20%蟹緊啦下wa

補多兩張大期。訓得

chok低收貨

加姑

真加沽。夾我吧

金融巴既信念真係要學

太癲 取極限

鐵一般既信念

垃圾USD CNH收市到呢家升得40個點子
星期一俾盡行2格

信念係好重要的

老美收梗紅燈完 屌
唔睇啦

叔叔抱抱

Wa. 一加沽即刻落一百支持我

咁樣你叫我情何以堪

唔好咁啦。引我close既。收左市都用一皮撚9我

記得叉電話

美股on9 老千到咁想睇佢死

留名睇你發達

fg前應該可以去買樓

唔玩喇。訓

唔靠自己遲早輸返

等樓市插多3成可以full pay

佢走去bin ?

要搵四房上車盤真係好難 頭都大埋

全部自己白手起家架
有血有淚架

Ching
4房上車喎！
你換車定上車呀

佢有4m 做底
勁厚
各有前因莫羨人
可能佢賣屎忽, 含過幾多龜頭我地又唔會知

唔係 你睇返上面

Grant loan 炒股大法呀

大西北 馬安山 果D
4房800-900尺唔貴
嘉湖冇4四房

信沒事巴遲啲大把平貨

道指好撚chok

一上車4房
有料

咁有錢仲大西北

唔大西北買得起四房?

IG夠高槓桿
spread得5點 點解d人仲要買牛熊

賣左樓點解要俾SSD

美股好硬跌唔落

信念

252 247 242 238

個市好似比人橫頭斬一刀咁

BSD 9uper講錯

Ching
冇貨係手，剩係俾普通稅喎
Buyer stamp duty ????

今年200 下年支爆

我都係去望望先 好似唔係咁解
老豆老母話3年內換樓買番要俾稅

但睇維基 3種印花稅都好似唔關我事

咪臭係囉
如果你一家大細用人名買，唔係用公司名，俾基本stamp 得啦

除非你哋唔係香港人

星期一會唔會連258都上唔返
未all in熊軍

美女會唔會又係3點先黎料

縮左量 未必得

收皮， 預計今個月會跌多次金

明明綠燈 轉眼變成紅燈

美股起碼要落23500

我從來都唔知原來有人會自己打

Welcome

升咁少已經 ok啦

25000 久守必失

仲諗住今晚美帝升可以抽高美匯
molamola

我冇笑架，覺得你好勁

大家心目中個底點止跌咁少

道指係咁玩燈玩到就壞

唔會直落掛

等緊個技術性反彈

落去lu

美股真係彈唔起。。。

啲人好無人性 唔比人出貨

納指彈左當彈架啦

可能無高位補熊 布神唔出貨有成果lu

6.922

每次大棍托買入都冇死錯人

岩岩道指一棍升100點
真係唔知仲乜

美股張圖玩乜 國家隊去左美國?

縮左量 盤整派貨位已到

想問下ig一張可以坐幾多點先比人強制平倉

啱啱入左SDOW就坐

可以入YANG, 偷步沽定港股

有冇機會陽燭

同我暴跌番落去

唔通真係deep v

我都想

買ETF

不了
等258先入

唔係話唔信你
不過師傅睇淡叫做淡倉就死唔信星期一真係淡比你睇
當然打後未知啦

又畀佢屈得返上去

留名睇戲

鬼妹自從比人大插完就晚晚都好大波

炒美股班人係咪牛三太耐，接受唔到就嚟水尾

熊1初期症狀

攪到我想去納dee沽埋一份

早晨

租腎

寶貝早晨

道指做咩倒升

今晨終於無咁早醒

呢個時間可以落去飲茶

星期一又可以針

恭喜恭喜

美股收陰

收鋤頭 沒事兒

我通常朝早食麥皮，或者食包
一個月先食一兩次m記
屋企人鍾意揀中午去飲茶

尾市抽上，熊軍等收皮

星期六日都未過咁快知
牛死你小心

睇街貨量勝負已分

熊軍又贏

咁冇信念點做牛軍

一千點都夾唔起點做牛軍呀

硬係覺得怪怪地 唔知點解
成件事太順攤

利申 細注熊過

邊個話無

我好似同你同船
我地同親船都贏架

講黎聽下點順灘法

我要升1千阿

大跌後 大彈
老美收鎚頭
爺閪又放水

好似叫緊人買牛咁

一句講哂 個市好唔對路

牛軍收皮啦

今日食住法國餐廳先
星期一去半島食早餐

38蚊
想食二手飯

我就幾睇好下星期

升到走去捐精

捐錢，認真

熊軍星期一又大勝

支持
熊軍萬歲
熊軍又然

你買咗熊咩？

無

屋企食咗十幾餐牛

絕交

今次個浪頂應該係280以上

雖然唔識你
但信你

前晚我阿媽都煎咗好多牛扒我食

同晒你兩條友絕交

你牛左？

你係熊師傅黎架，檢點啲啦，仲咁大聲話自己買咗牛，下次改咗名先丫嘛

牛左既揮個手等我留名恥笑先

call咋

誰的老母

Put緊 你死緊

手下留情

港女的老母

Put緊

差唔多日日都有牛展食

點解唔等6.8x先嘅？

夾面包好啊

你咩位入架

咁特別

訓左無睇，牛軍星期一係咪可以開party?

熊軍信念呢。
利申 上星期未豬過
信我熊一定贏

又可以high兩日

大家早晨

其實賭船點去
有無清去過教路
Or詳細資料

早神

早

過大海好過啦

你講中港城大媽派卡片個d？

Jelly bb

晴巴最尾唔知有無走到貨呢尋晚？

想同你瘋狂食好西

撚狗咁撚

美國政府宣布採取新規，加強管制核技術輸出中國，因美方認定中國政府尋求通過「不正當」管道獲取核技術，以提高本國軍力並破壞美國核工業。
根據《華爾街日報》報道，這一政策調整，是特朗普政府試圖阻撓中國獲取美國關鍵技術的最新舉措；此前，美國政府採取措施加強對中國在矽谷和其它敏感行業投資的審查。此時也正值中美兩個軍事大國之間安全緊張局勢升級之際。

我舅父係賭船輸左層樓
鐘意就去啦
通常貪個蒲飛都係嬴粒糖輸間廠

利申：連六合彩都唔買

想食咩？go

星期一free fall

跌二百幾都可以high

你同人哋食都唔同我食
我嬲嬲豬啦

一齊去食啦

你唔中意食嘢
不過一齊食我可以食埋你果份

吃肉肉

鋸牛扒

唔係吃兔兔呀

好呀，鋸開邊間

花園餐廳

食開維園

我好似以前食過

我想食麵麵

本身扯緊即刻the皮

好難食架咩？

拉麵？食唔食沾麵？

麻麻地囉，去第尾食下午茶牛扒餐好過

媽咪面

我呢排有啲想食拉麵
沾麵係咩？

湯同麵分開，夾啲麵浸落個湯度食

下午茶食牛扒

正想講咁一係食第尾

係咪好鹹㗎？

第尾晚市好閪冧

搶左我對白！

個湯會咸啲，但平時有啲湯麵都好咸

我覺得香港啲拉麵好食過日本啲拉麵
我係咪好奇怪

唔啱口味丫嘛，我上次喺東京鳩食咗一間都覺得好難食

我好似食過一兩次咋
想試Gordan Ramsay間嘢

唔好以為美股deep v就代表港股星期一可以高開 夜期低水緊幾百點㗎 笑到最後嘅一定係熊軍
我啲牛死緊啦

早d訓啦你

係囉, 成日都聽人哋講話日本啲好食啲
但我食又覺得唔係
好似重口味好多咁
我仲以為得我咁怪

我都唔鍾意食拉麵
鍾意食烏冬多d

希望在明天呀嘛

我成日形住啲烏冬好似臭臭地咁

訓醒
琴日大陽高收高成交
絕對連10天線都彈唔上
美股跌落200天線一定唔會反彈
星期一降準阿爺一定會再跌
星期一港股一定冇力再彈

咩都無所謂
主要大海去哂大既場了好悶
未試過船

你地6699啫喱號都會順利出航嘅
我知你地睇升

你當自己係船到咪得囉

再訓
我唔想幫你d牛仔收屍呀

奈奈係澳門？

係呀

星期一一定跌 牛軍將會傷亡慘重 我話嘅

咁唔黎啦
呢埋屋企打飛機算

下？ 發生左咩事？

肥矮柒毒醜無自信的毒男

哦
咁你返去打飛機啦

一句到尾，星期一升定跌呀？

必跌

求帶上

唔好買噹噹烏冬喇

點知人地用邊隻煮

正常鋪都唔會用呢啲，呢啲係阿媽先會買

我都覺會高開低收 上次降準都係咁 依家d好消息係用黎加沽

我鍾意食丸亀烏冬

丸龜我麻麻地

日本個間

好勁 連後市再轉燈上返去都預測到

去到都未必食 主力食肉

燒肉正呀

黑期係咪258左

想吃，我燒肉好叻架

唔會因為降準而升 星期一先實施降準 就算要入都冇咁快啦

黑期好似抵玩過牛熊

啫喱咁早

拎錢入錢好似好麻煩
但24小時賭場

我都覺，又可以隨時走貨

輸晒咪唔洗拎囉

而家d證券行都唔係特別方便
牛熊食1 -2格差價 即係10 - 20點
黑期就5點

nana又咁早

點樣知俾人食左差價
其實我買期成日都唔知自己咩位買
要睇番記錄先知

今日6點醒
琴日5點
前日4點
所以其實係晏左啦

要留意番開市時間點差先係5，收市時間要補飛/走貨係可以，但點差20。自己可以上番官網有份product list睇

咁點解唔買期指
5點就250蚊

我都覺

燒埋俾我食

你次次都用market order買

其實黑期成交夠多咩？唔會少人玩搞到嗰價唔貼市？
咁睇真係幾抵玩

利申番入錢出錢，黑期係快過股票利同銀行。用PayPal 信用卡入1%手續費，即時到帳。用番PayPal 出，通常一撳完即刻就有錢係paypal出現。PayPal 再轉去銀行每日6點前落order 之後個日就已經可以係銀行出現條數。所以話未試過唔好亂講

平時梗係期指la
但要高d槓桿就牛熊vs黑期
黑期2萬按金 $50一點 約莫等於$0.04 ge牛熊咁高槓桿

黑期用邊個app買

期指都十幾倍槓桿66你仲嫌唔夠

唔會。佢嘅特別地方就係咁。只要有正市係會跟足晒正市個價。但係你惗下，好似美股成日deep V 既情況，我硬食20點差都走到貨。

1%
入10萬收$1000

我用快速
通常我係睇D錢跳跳下,先知自己嬴緊定輸緊
要去成交搵番記錄先知自己咩位入
最後平倉我要去番成交入面搵平倉個制去禁
因為我會唔記得自己做緊咩
我驚禁錯左

申請debit card就冇手續費

攪到我都想去開戶
金融巴有冇回傭架
成日sell

平時d提款卡link到paypal

好正
不過黑期槓桿有冇得揀？可唔可以唔咁高槓桿 淨係貪收市都走到貨

咁其實都好快啦
同埋我都無諗過快唔快既問題
有心買就會提早入啦
入得筆錢落去, 即係筆錢都唔係急用既

多一樣工具je
好似尋日咁 一路睇住張期一路喊

我講過我冇sell冇錢收, 只不過人哋真係好。玩牛熊成日都要俾個莊玩。只不過佢係正市先咁多人沖入去

你唔買哂成舊錢咪自動槓桿囉屌

美股牛三, 笑到最尾應該係牛軍, 我啲熊仔星期一要忍痛斬曬佢

快應該係為左驚被call margin？

喊咩野, 賺得太少唔開心呀?

你入夠5張錢但淨係買1張咪得

入左D錢咪得囉

唔關事 落注嗰筆錢一樣咁高槓桿

考慮入一部分錢落去
正期黑期雙開

唔知彭巴星期一會唔會輸

其實你有少少金融知識底就會知杠桿幾大係你自己控制。如果你放錢啱啱好到張大期，杠桿咪大。但如果你放一百萬落去其實對於一張大期50蚊個杠桿係好細。

呢家d人咁直接既

我幅圖最準係oversold/overbought果下
應該要用最高槓桿

但係我一直都唔敢用牛熊過夜 期就槓桿太低 黑期好似解決到呢個問題

我熊軍寶寶宣佈復活
信念返晒嚟

你啱

收到

今日唔算早喇

冇問題，平時都係我負責燒

星期一睇現貨就開幾多就知啦
仲夜期
除非呢兩日又有消息或TRUMP開市前又講野
我都睇唔到會低開喎
依家可以參考下700 D ADR

話說其實有冇研究過
玩黑期會唔會有稅務方面既問題

good morning

唔會啦。d錢直入直出

好吸引

幾時去食

信用卡俾錢會唔會有分儲或回贈

用mt4平台最細可以玩0.01張大期 姐係0.5一點 所以我係ig開左mt4 同埋之前都用開 不過就少啲product

Good morning

咁多agent既

正恩 我陪你蟹緊

晨早樓樓又蟹咩

正恩巴早晨

好羨慕你

早呀
對眼打唔開

之前用sptrader輸到仆街 本少玩得一兩張
玩呢個高杠桿比人夾左千幾點最後都賺得番
雙開鎖倉冇夾死到

好想快啲到星期一

你又炒美股？

搭船練習吧
今日心情可以啊你

我都係！唔敢再玩

威啦

1點訓到而家

金融巴 開左之後等佢打尼?
然後睇封信話默認用澳元 點改做港元

比較好奇有無QQ牛過夜
如無意外又百幾格

你有？

放假嘛

有蟹call

琴日睇東張西望個班廢中係400幾蚊入左700
喊撚哂口咁

到星期一又變番0%
夜期插左兩百幾啲牛軍都咁high 星期一放心可以暴插執多劑了

我403有貨
留俾個孫

唉，星期一實升啦
今次gg

打比佢改

半價同你收

你估個個都好似我咁成日無所事事,好得閒架咩
今日唔知點解又突然好HIGH
不過我成日都係咁,一時-100, 一時就100

咪係 臭牛 星期一等打靶

唔賣啦

今日過唔過香港呀？

咁鬼麻煩既

長期+70 左右
100會咁樣

爺西星期一二都無北水
爺西放假個一個星期發生過咩事

應該唔過

我唔信, ADR 296.7 星期一 一定升多$20

我得100, 0, -100架咋

點解嘅？重陽又放假咩？

有巿但無北水

直穿300上太空啦

前日大陸又話抄底
今年講親抄低都再跌

冇本溝貨

有人貼倉
星期一跌得

我記得黃bin Chau 前個weekend 牛軍都好high
結果星期二開巿就死哂

太麻煩 都係正期算

度一度期先

新嘉明

苦主here

我都係其中一個

平開super

我已經唔記得果陣我做咗啲乜

食Futago

未吃過，帶我吃

Go
度完期話我知

去銀行搬磚

我食完早餐仲好飽...
見你地講食野, 更飽

放假前我記得係275 左右，夜期好似係升
結果星期一期指一開就跳水，個人好似已經殺到落270 左右，我記得我係個陣開262 牛

仲話同我地食肉

我都食緊早餐

我未食

遲D食呀嘛

中午都就黎

我真係好飽, 唔好PO食物相

你好飽但我成身散曬呢

你做左D咩劇烈運動黎呀

要買黃金同唱下YEN

年紀大左 同後生真係差好遠

而家去食啦

Yen 6.99了

金屋藏嬌

摷皮

夢B, 你好老架?

請唔請人幫手搬

無唱開
幾多係好

前排6.8x

我錯

市場巴唱第一注個時6.91 佢個入手位最好

星期2時, 我問銀行FD話0.069

咁再等下先

市場巴係勁既

牛清都好熟

佢同我講0.0697架喔

見市場巴講過下
咁咪問下銀行FD囉
識人唔洗排隊,佢員工換又好似高D
不過我未換呀

夜期255
唔明牛軍有咩好HAPPY

Dji deep v ma

跟跌唔跟升

原來火雞放左人
唔怪得會彈番上去

唔關呢樣事，開市前都有消息放左

壓彈弓

DEEP V 個時夜期已經收左 唔會跟到

睇圖好似係升

有幾個預測：
11月中或之前美國會破頂
爺閪試多次2800以上
港女會上多次28000以上

希望我中

奶清睇升！好野！

不過算啦
消息會配合走勢，大戶做野唔駛原因

你咩意思先

佢可能買咗熊

岩岩殺到落5分鐘圖上升軌就彈回番上去收巿

即係質疑我啦

哈哈

娘娘派d軍糧尼
我幫你打死佢

仲會升嗎？

最好野係岩岩好dji 殺到落25000 整數反彈，成件事夾埋咁，大戶HO ball

港女星期咪deep v咗囉！

其實特登比啲次貨大陸佬，等佢地核爆咪仲好

等我回左時派啦

琴日沒sir出左gif話跌至仆街
升條撚咩！

咁會搞到美國佬
唔賣左佢最簡單

又話有消息美國退出聯合國嘅
都無料到

相同睇法，上埋就可以大長沽沽到 drop to zero

布布沒事睇跌
彭巴睇升
只要係高開低收就全中super

我都想知
無左件事

又話記者會
去咗邊

屌你個廣告

同路。

又夾

你睇埋D咩書呀

牛籤仔又牛左呀?

叫你買套護士衫呀

得番d call

我有呀, 唔知去左邊
我記得我司儀考試時著過

下, 會無架咩

考乜司儀要護士裝

考咩要着護士衫

學你話可能小戶口仔唔撚比
小存戶唔想做你生意
仲以為佢唔想做我生意趕我走

咁好多場合都有司儀既

唔記得啦, 好似有D唔知咩主題

牛籤仔幾時先肯開熊一齊搵錢

咪講左司儀考試囉
我淨係記得我一行出黎就跌左頂帽

咁大間銀行點會無1千蚊紙
屌下佢就有架啦

屌銀行我就敢
屌你就唔敢啦

呢d位我更加唔會熊。落到240 絕對歡迎bin我c 最好大大力 唔係既話會唔識反省

市場會獎勵你睇得岩

我成日都俾人鬧架啦

點bin得落手你豬咗咁多

照bin喇

夜場司儀？

好得意

學校考試呀

屌你d 阿sir 咁識玩

職業訓練學校

老師係MISS黎架

星期三休市會唔會有咩影響

買隻返去加強信念

好想我預言中

好耐都未試過千升之日
下個星期比一日我

仲話熊師傅

意思係信習定唔信習

cfu跳槽

試下入佢中路

最無信念就係佢

唔係咁易架鳩師傅

可能要下個月先轉返熊軍

我想做你meow ok?
我以前都有養我自己會剷屎

我隻貓貓閹左ga wor

串流用邊間好？
本身用緊前老闆個etnet 但係佢無續約 尋日開始用唔到
Etnet一年要成4k
有無邊間又平又好用

暫時唔想擺十皮落牛牛

渣打網上投資 幾好用

華盛一皮咋

星期二三係咪無北水
放假前夕係咪通常都升

想有一筆閒錢炒。除左中六合彩 無其他路徑

賣屎忽

去借

無人要。又無閪

壓力仲大

不如你擺一皮 慢慢滾大 再用果筆錢炒上去

老細個客用5皮本炒左成憶番黎

呢度好多巴打都2-3皮起家

去泰國一轉

上次清哂袋？

成億

有返工對咪得

問布神借 OK?

唔係呀

你賣個閪俾佢囉

留比個孫

嚇得我

布神先唔係D咁既人
你唔好褻瀆神明呀, 有報應架

留tg

佢淫蟲黎架

佢呢D叫正常生理需要

你有無生理需要 。
記得以前條女 好鐘意起身先叫我吉佢 但我唔鐘意 起身邊有精神去扑 又好難射 好似食左偉哥咁

Hi

I have told you星期一跌撚硬

唔好呀牛牛要生性

女人無咁大需要都正常既

已經無高手同布神同船

新手袋底-1細期坐緊鐵達尼

Me，大倉265-280，上得返我借錢put添呀

借啲信念畀你?

玩左股票之後就開始咁樣

聖人

好多高手睇上265

搭單問下。牛牛個10皮係咪計埋美金？

都唔明點解會有人仲睇28000
上得返26500都當你贏

硬淡首領出黎見一見我

Day Day Win

股災咪升

265-280熊？

Put

喺股市搵高潮

只有低潮

沒事巴玩期架

未睇過咪想睇囉

佢隻牛拍左又唔講

唔計

輸咗嘅唔計！

牛熊3:7 挾淡大行動正式啟動

要夾到上265

香討既圖
我都係咁諗 最少彈上270幾。

問布神借
冇錢還女既做sp，男既係扯皮條

會賴？

係 計總資產

有閪的重要性
拎個閪每月分期俾布神

上去幾千 落去幾百

Mancy 咁會好恐怖😱

最近好燈

香討好似都燈燈地

唔會

幅圖好有喜感

唔會咩

留名睇你贏定輸
唔好吹水唔借錢

留名睇你冇跟dum春

係咪200？
聽人講咋
無留意佢

睇唔明點解跌1000點果日，未平淨沒減到

10月跌左成2500點都未平淡倉？

落到4位數先平

下星期慢升上265,之後開沽

你睇12號 減左成千張

買唔番了
等b浪再見吧

金融巴 想請敎下你話用debit card入錢落ig冇手續費，但香港好似冇debit card

tapngo

有。要自己去問。我用恒生。因為香港唔興

點解一定會跟佢咁行

姐係大戶未殺夠彈多d 引多d 人再殺

金融巴 我都想問Donwload IG 手機app
禁入佢官網既link 轉左去UK store
禁下載又彈返我去HK store
彈黎彈去Down唔到

利申 iphone機

牛軍今晚去邊party

先跌後升

到奈奈發放軍糧

QQ音樂特登改11月上市，應該升

Ok 姐係十月做淡好安全

上市前升啦！上咗市升有鬼用！佢想定最高價

月尾小心

升半個月來等佢？

之前屎塔上市

唔知個反彈浪幾高， 玩幾耐

我都係估吓！因為佢改期

所以QQ咪升囉，但唔夠膽入，入左恆牛

星期一究竟會點

都係唸住食幾百點

究竟26250熊唔使唔使死呢

愈講愈似會升
點算好，我仲斬左好多股票，要追返？

冇人知！大戶做市

100%會升啦

爺爺話大規模減稅

X2

應該係話死牛定死熊

正股等萬八先入啦

我偷偷放左阿媽d妖米
彈返驚俾佢斬死

真正大啖果口未黎咪hold住囉

時間會證明你做得岩

仲減？ 佢邊有錢

财政部表态减税力度将扩大，增值税税率调整随时出台
2018-10-13 14:21 中国经营报

故事係登頂，然後屠城

終於有人識用劇情解讀

岩呀，居高臨下咁jump to zero

面對現實 尋晚夜期低水二百幾點 星期一會屠牛

人踩人

咩戲嚟

熊軍仆街了

World war z